［突發］遮打開始多人！！！

聽日！金融/銀行同業！！出黎啦！！！！

推！共識已達！ 所有金融業同路人8月1日快閃中環遮打花園！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

捱

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人